Ze nam zijn hoofd in haar handen en kuste de grote gladde voorhoofd bijna net zo liefdevol als ze had kuste de hertog; voor mens en hond hield haar goed--beter dan de man die geloofd worden laf en schuldige vrouw.
